hi淡友 （546）

Hi

電腦大爆炸

轟

痴線教得唔好變惡魔
我個表弟搞到痴撚線
俾我屌到仆街
依家見到我驚到屎咁
咁多個親戚係驚我一個

奈左今晚有無trade

又咩事呀又跌

唔聽話係幾煩

咖哩仔開post

我覺得今晚DJI 跌多左

見到你段字我都有d驚你tim

殺到咁而家出來話唔加息唔打trade war 可能都唔會轉燈

我既第一次開淡友post

V得未

福特裁員 個個驚

-10 嗰個巴打又袋十幾廿個啦

Overshoot
機會來啦

A1 咋

Ford 係咪under gm group?

V返上去啦好嗎

支持你呀

牛牛吽

仲以為100大期

因為真係唔識教
試過搶另一個表弟玩具 俾我扔爛哂
佢老豆老母乜撚都就哂佢
想要乜就lur到有為止
次次我在埸就變乖寶寶

原來有新聞呀

25000條牛柱特別長
聽日買船飛 搭沉大戶船先

夜期-300
老美-500
暫時都好正路

應該跌緊may姐
gbp跌到仆街

醉極個account都無咁多本

V V V 今晚唔會V呀
回反Ｄ 收240 啦好嗎 ?

254都係 不過係用黎打既

收240
即係聽晚就穿235

唉屌
我果2500 蚊gbp
幾年前briexit 唱今日就去番kfc
對11個陣又唔記得唱番做hkd

依家咁樣更加唔知點算

係咪唔再鎖好d

你無解過？

平手解左喇 但驚彈

佢又冇跟道跌咁多喎

好想訓教 但見到老美咁又好擔心

日日都係呢個鐘數就一棍

心力交瘁啦，見識到幾日跌兩千點仲要由高位食足哂

唉我唔識睇
有無人教下我
點解會咁樣樣

休息下

巴打 經驗嚟
唔好咁灰

唔彈你地點沽ar

唉

我都係唔。理佢算

溝

彈就實彈嘅 點彈法我唔估到 上唔到7000就得 上完咪又落 唔怕佢

出街我地都會全程睇住佢, 唔會玩電話
但係佢都好百厭

我地都好努力緊
不過只能講, 湊小朋友真係唔容易
而家大人太 concentrate on 佢地 (我地父母加埋四大長老), 太多野玩, 引誘又太大 (特別係 Youtube)
所以而家呢個年代係難湊
我以前都會好不屑 d 百厭細路仔好擾民, 而家我會帶點同情

點解牛牛仲唔更新牛熊數

聽朝一開通常都無事，-100點都唔知有無

辣殺跌唔落 平手走追果注訓個好教算數

熊市就係咁
十幾日先升得一千 三棍就跌兩千

依家醒左先見到DJI 239

240硬到痴線
完全上唔到
一掂到就斬落去

巴打 下次做d對沖啦

7000真係

唔鎖喇 陣間又中連環巴掌

Metooooo

240 大位ma

真心佩服連指

較3點鬧鐘起身睇好冇

今日lindex係咩過

好撚彩臨收加返Q put

Abc爸 好好爸爸呀

要做到止蝕真係好難，明明同自己講補返266個裂口就走，補完又同自己講穿261上升軌就走，坐坐下就坐到依加，幾日大陰燭跌兩千點

納指點解今日咁硬 wtf

納指反CUP好快

又想上番6600

係咪 V 喇? 俾我入番黎加沽好嘛

一棍

今日主題係反彈同V彈

唔穿254 我會睇彈

v梗已經

你又燈到上番240

痴線我邊有燈
我美股好友黎

差唔多草定call 牛b浪會戰勝歸來

做邊到好友都係要食屎

偷雞call隻883都中伏dklm

我試過幾次 同唔睇無分別 太攰又係訓翻

今晚繼續讀書 錢無我份羊

上次起身柯篤尿望下跌左6百, 訓唔撚番

我斬想佢v架

唔好 ga, 我係打個個
不過開始浮現個 drawback, 就係佢一唔開心就會打人 (打媽媽同公公)

而家除左更加難聽話之外, 仲要糾正番佢打人既問題
所以我, 媽媽, 同佢都係學習中

見到輸少左會安樂啲

美期彈因爲夜期未收，1點自由落

點解買咁近
計數255左右係右係大位 就算有支持都可以假穿

好老實講
我以前都係俾人打大
有時真係必要手段黎

所以要交學費囉

咁樣第二日超攰呀

嘩 屌呀

唔緊要比D耐性食唔到等一月個轉啦個轉先正

V喇，聽日有救

熊三巴
我又睇錯哂
個底穿鳩左

25480真係預打完就上返

好難教 佢打人你又唔可以打番佢

Sing

咩底 對下功課 港定美

ig 入錢真係好煩

所以要留番絕招先用....日日打會有反效果

冇靚仔係聽話
包括我係靚仔果陣

不過有d好暴力既靚仔真係難搞d

信念加沽 彈100點加1張大期

屌 一線生機

假升，熊軍唔驚

大奇蹟日is coming🇺🇸🇺🇸🇺🇸

咩底

精彩

平時都係說教多
一係罰唔俾睇電視同玩gameboy
出大野就會打獲金 係滕條打到飛起個種

道指
屌那星無break穿哂

我覺得教仔女與其打佢, 令到佢有內疚感都係一個方法, 例如咩DADDY對你好失望, 以為你會點點點, 好失望點點點, 我覺得咁佢地會聽入耳D

依家D小朋友好醒, 你都未打佢, 佢就捽定眼扮曬喊, 又痴埋D保佢既人到, 加上身教如果處理唔好, 小朋友好易將呢樣野用係其他人到

最唔中意d暴力o靚仔
我細個都比個暴力表弟恰
次次家族聚會都想避開佢

iPhone down 唔到ig trading 個app求教

真 V彈

雖然似overshoot
但係咁樣打穿法

要轉uk

澳洲/uk

棍棍都好有力

唔敢訓
但好眼訓

Thx ching

上次跌2009 今次已經2099 其實隨時可以彈嫁啦

要用 uk/aus/jap app store

V v v

唔好殺我牛牛

恆指彈返上265比我走啦，壓力太大，我唔玩啦

冇倉就去訓啦

早d休息聽日玩臭雞港女

巴打 其實你帳面輸緊幾多？
好似好痛咁

IG入錢係咪paypal用信用卡入錢當碌卡?

sof好耐無見 你出現係咪就快去240

20k左右

贏就贏千幾兩千，輸就輸20k，心好痛

yes
但唔好經常咁做
會中aml

20k好少事啫
你學生哥？

冇架見熱鬧咪出泥吹幾句
見到好多巴打都消失左

yes 即時有 會收1%手續費

係

投降啦 比返d錢我

連布布都話引退

Yes, 我都係咁

我依加好尷尬，266溝左一次，260又溝左次，坐左係到唔上唔落咁

唔知由幾時開始，美股唔跌已經好開心

早排272果獲死太多人了

有呀

岩岩畢業出來做野

個個都上曬岸

same 贏就幾百 輸就皮皮聲
本來叫左自己唔好手多 慢慢坐 點知又亂黎

冇計。個時個個都high到飛起

冇事啦升返啦

輸左一年可以儲既錢

dji 1min出下跌軌？

留名指教

贏既已經贏到收得山
豬既.. 過完年有錢再賭過呱

1min圖唔洗睇啦

升就慢慢升，跌就一野跌，轉熊啦屌

買個經驗喇
翻工對沖
唔好成日記掛住果20K 係人生路上其實係好少數目

記住切勿借錢追數！

G20第一日氣氛最好，怪獸巴叫人272走牛都無人理，個個高追哂牛，我就係其中一個

又落去lu

如果收低過24122

信左你
但純粹唔想同布布打對台所以吉倉 依加諗返起

係 但1分鐘會成日fake咖

272 加沽左hsi 但尋日放左果浸鳥

對唔得住自己個名

熊軍揮手區 準備轉牛

牛軍準備轉熊

對功課未

勁多高手都引退

熊市走去allin好倉真係唔知死，惟有下回請早

聽日d 熊全部1豪起跳

我都想牛
但係日日美爆 港女點牛得起

Sor呀 鳩住睇納指

依家試下數下

聽日同後日都冇新熊

掛住睇

爺西都算硬淨, 但港女日日比美爆搞到低開幾舊, 神仙難救

我出左黎做野1-2年一張信用卡都無
我依家煩緊點入2-3皮落去玩

咁我都會睇埋3分/5分嘅

因為見佢升唔上24075
下面收窄三角形，好似想轉勢咁

聽日開市會跌幾多

申請張傍身係好, 你識理財唔 overspending 準時還錢就冇問題

訓教啦，希望訓醒有奇蹟啦

我想問ig 點拎返錢出來

過落 paypal 再 paypal 落落 bank account

個vol縮左等下個月jei，真係有錢贏點會唔繼續炒，10年難得一遇既市wo，當攞經驗都好，如果打算長玩哩個遊戲

申請張囉

訓醒發現又穿底

唯有求其整住張先

咁大個人連一張信用卡都無CLS

屌入咗牛

600萬牛一股幾多先？

依家先屌

咁快d再去訓
訓醒又可以再新低

冇留意 啱啱上水先見到你哋話跌緊

錯工具? 期貨都好難輸皮既

睇下呢兩棍穿唔穿到下降軌

恆指上次個底係邊
今次穿埋大家話好唔好

仆街原來258仲有隻hsi call 牆紙了

穿咗

maybe not

市場會還好友一個公道 今晚deep v

夢b

支持

都係穿唔到
這遊戲好難玩

唔多掂

ABC 爸，我追返你頭先d 留言，我都覺得宜家湊細路係高難度左，我個仔都幾難教下，有時好情緒化

畫得幾靚

15分k 雙頂 ?

死嘅死傷嘅傷 布神都死埋

唔知佢點同老婆解釋

布神係真係傷咗

可能大家都知是但啦

我仔仔佢多人陪多人就, 所以一唔順意就發脾氣, 二唔太識表達自己 (因為我地會猜度佢想要咩野)

所以而家處理方法係返學 (改善左好多)
另一個係要減少大人數目, 所以黎緊會搬

減少大人數目係咩意思

ig係咪死左

搬出去, 3人家庭

殺減幾個

因為由佢出世到而家都係同爸爸媽媽公公婆婆一齊住
所以好多大人陪住佢到大

D Chart完全睇唔到
demo ac 又入唔到

冇事喎

load唔到

咁請工人幫手?

purge

哦 所以就會依賴

屌你地
屋企無咁多人姐我估

F5應該ok 我頭先都係咁

岩岩得返

真係上唔到240
大獲

正呀

應該會
我地兩個好難攪得掂喇, 我平時都收得夜, 變左媽媽要日日單挑

Exact7ly

冇事啦升返

一講完就穿左

hi
個post愈黎愈無咩野睇

9估美股準備行反彈浪

屌係唔係呀

大神走哂
得返我呢啲垃圾係到9up

啱啱load返就見到破三角

Diu 我以為係我上網問題

要啦, 如果你個仔真係你講到咁難搞的話, 單挑好容易崩潰, 但搵工人要揀得小心D, 試多幾個, 有D好西, 煮野又難食, 生活習慣唔好

我同外母外父住都係，有咩事就俾個電話佢，係會好聽話呀，但一無電話/甜頭就唔去做，教死我

淨低我地一齊9up 輕輕鬆鬆互相bin c

同波po一樣
每場keep住bin

美期回返成百點

屌整到我好似燈神咁
明明奈dodo先係

分鐘穿頸線
上望24150？

老師又中

都少左人high同9叫
無左個氣氛

暴力反彈

燈

恆指一開就254

係呀, 我地之前都未請過
公公婆婆平日都會過黎幫下眼既

奶清好準囉呢近, 莫巴先得人驚

14150

熊三巴 請人含嗎

我隻牛仔係咪有救啦屌

好似中中地

因為唔敢再 high, 之前 B 浪已經攪到好多淡友戰死沙場

我都中

真股災

挾挾挾

道指個deep U 會否太靚

嘩一大棍

獲獲熄電腦訓先爆邊

突然 又好似冇早放到
半個鐘前仲諗緊係咪太保守

同時落黎都死好多好友

對沖牛不斷打
俾俾面都挾我5 6百點吖

貼撚住條BB頂上

以後靠你領軍了

侵侵救牛牛

講左野？

上呀，聽日大奇積日

屌依家唔敢講野添

我淨係記得佢隻牛牛一大棍

??

死啦 如果穿底又大長針應該點解讀

監視器香左
點會咁呀

我鳩吹叫侵侵救下我隻牛咋

今晚開市無耐佢講完句穿唔到定唔知咩之後, 10分鐘隊左200

當佢overshoot囉
brexit combo咁掛

阻力位下移 ？

無野啊收得返個下降軌底 真係反彈既睇251

穿底收返上去咪即係有支持
行住區間先

痴撚線 沖完個涼夾撚咗70點

我屌你老母呀大戶

求你繼續彈啦

應該解 阻力有支持 穿左都補得翻上？

出針落得

劍指26200

熊三巴點解唔玩美股？

除非今晚放左慢慢周啦

唔撚玩喇 賺夠

佢穿完停留咁耐 都可以算咩

平？

本身想訓 但呢棍醒曬

唔想搏反彈 都係上去先沽 早2日dji又係差少少先沽到 今次set早D

佢唔鐘意鬼妹

沖完涼出嚟轉燈ok?

唔係收左唔穿都唔算穿左咩

係呀
只係我即市咁睇姐

ABC爸

追熊 why

字母爸 見到你又要揍仔，都仲睇住我哋堆手足
好感動

棍上

轟上去

唔搞佢啦
身手唔好坐定定
納仔既教訓

又係好似星期四咁

話時話 道納係咪互相掩護緊

咩睇住
我要賺奶粉錢錢架咋

你納仔果下真係痛

個道指好小氣架

啲棍大力到呢

美股最撚叻就係deep v 點解成日都會v

好撚灰

你唔係call左咩

要退出股壇冷靜下

聽日仲要幫個fd 玩，熊咁貴就玩唔到了

THX ABC巴

睇新牛熊果到, 大戶可能係26000磨兩磨, 等新熊出再隊上去

加call啦 退乜L

仲咩事
無啦啦V彈

幫fd玩唔會大壓力咩

有少少似大家想sync返咁

咩事

平時撚狗 mode 就會
呢排外圍影響咁大就難講 d, 我覺得

因為美國人單純 好多傻仔追沽
要挾死佢地

美股指定動作

其實好多電腦盤黎

拜拜彭巴先

同港女一齊收針好無

追沽wor 認真咩

早排 d 呢度講話美國好多 algo 盤, 所以一 hit 中指標就齊齊 call/put 令到佢 deep v 得好快

收十字

自燈＊

咁樣set定盤會唔會比人撚狗咖

咁誇

彭巴唔玩美女？

你想 +1?

原來係佢

聽講話如果夜期試過新低/高第2日又冇follow就係........

full time

下次真係要set 定cut loss

好多高手在此

用tap&go 入錢

唔係呀

全職

訓 lu, 聽朝湊仔搭校車

E banking都得喎 ig的話

gd nite

W得咁靚好想買TQQQ 坐返佢老味200點先沽
但買親都豬錢

之前好似有幾間中資行做少少短期定存就可以開卡
可以試下

納dee你唔落返地獄你哋班大戶全部死老豆老母

一月一齊肥肥

中信 學生20萬定期開左 motion卡

彭巴 你係有料嘅 有本錢全職炒

Gn

岩岩發現全部市埸都有1aud玩
一開始以為得納仔有

我知hsi都有

無啦啦咩事

Ig 過夜係未唔收錢？

之前有朋友係建行拎10皮擺3個月都即開到
最近期既就唔知了

收

嘩
跌咁嘅
許願池bb
聽日高開26800以上得唔得

彭巴原來唔係鳩噏唔係自燈

Ig今晚有d唔穩定

仲記得你比人打完272再加275

幾點呀奶清, 你係到做咩

差150點 轉唔轉到燈呢

訓醒

我沖涼訓算
頭先24197想開+1
點知死撚左機
依家好似無開到 睇marketwatch已經上左

納DEE轉定先 道指跟既機會好大

突然訓醒望下個市
我set左價 夜晚hit中左
而家開始淆

ig轉完燈停咗機嘅

納dee今晚好強

如果道轉埋佢應該又爆升

今晚唔知搞乜 斷過幾次

哎
睇下許願池愛唔愛我呀嘛

如果我日日都穩定羊6k,我都想全職

我用apps都係

SET左幾多+1

520

Hit中左咩單 ？

愛你就應該等你輸獲金既以後唔會手多

屌 斷左完全做唔到trade
跟手就send email黎話跌到平左倉

諗緊平左而家半倉等彈定係夾完再加注
天人交戰

我話想睇下25520

26800?

納dee死返落去

我鎖左倉

愛我就唔好成日夾我

啊太激動
25800

又跌返d

唔理佢了 唔解

訓覺算 聽日起身見到納dee 綠燈你班大戶全部生性病

開頭又係彈到呢個位FREE FALL, 希望唔好再黎

屌 ig入都入唔到

唔會掛

等緊道指sync

又load唔到

鎖倉 訓教 希望見到三傻全綠

Dklm 我男朋友成日係度尻叫
我成手call 佢無啦啦叫 跌佢x老xxx
跟住真係跌 火都黎埋

用你條仔銀行戶口對沖

+左1就食到90點
爛鬼ig

用得返未？

塞住佢把口

好似得返

哇 依家d人開左倉 比佢咁樣搞一搞 真係

鐵底已見

白癡 又deep 500點

Demo 倉鳩開dji 23955 +1 就on99賺，真倉就仆哂街

B來了 我帶路

我個恆恆都無市
我都係再訓
聽日生性啲啦

負評你

差50點

?

5號仔買唔買得過

轉燈

其實你搞乜呀巴打？ 食早左？

正股未係時候

Ig 5萬夠唔夠玩 dji 10, + hsi 50 各1

係未可以叫佢轉返貨幣做hkd

夠錢玩呀 但建議玩細期先

Email 或者call佢

幾時先係時候

2019下半年左右掛 依家太貴

Thx Ching

頭先+唔到
已經飛天

打去屌佢

買左極牛

有料

唔上黎吸燈氣日日都中

希望dji 上返255 比我put

轉燈
訓覺

玩撚到細價股咁
一起身見到尋既差唔多啫
點解日線圖咁大支針係下面既

老美真係cls

點解呀

點解港女無奇蹟日

哇真係V倒

升返晒 冇事啦

琴晚圖爺一出po就V

Dlllm 咩事
又v

瘋狂有留言恥笑佢

呢幾日v左兩次 點解港女無

一起身見到美帝個DHDL
真係嘩一聲
明明破哂位
都上返黎
又一支大長針

好認真地燈

始終都止蝕左
輸返日市個profit
今日應該難玩
估計上落市波幅200內

V 左啦
Ig 上番25770

又v

3底

我要港女即市v

我驚又係呃人上船

訓醒 升返 。
2千近牛變4千

牛軍勝利日

道指無敵支持位

假突破完
會即刻爆邊
如果唔係就有機會比人走貨
今晚就知點行
行伸：睇牛

hkadr仲係跌緊

開市就升啦 大戶未起身咋

你輸左幾多破產。琴晚我睇番銀行戶口 灰哂

牛籤
我地好似又同船左

岩岩一星期輸左6期
玩左咁耐輸左400K

rip。。
豬咁多係時候要退出冷靜下

暫時儲本再黎過
繼續練眼光

玩左5年
平均每年輸8萬
仲有錢淨

牛過需要莫大勇氣

無問題

咩同船呀

玩咁幾耐

你唔係牛左咩

升翻啦冇事啦

有咁多錢輸

美期又落山

又deep V 好在尋日新加個堆係6650
搵位斬先

架仔跌緊百幾二百差唔多啦

我無搞你 唔好搞我喇

許願池愛奈奈

訓前嚇死我，醒左又V到，好彩

今日想許咩願

升升升
劍指265

下 你以為美女V唔V同港女有關？
一開市就瀉藥咁

美v關港女咩事

港女跌左咁多日 彈幾彈正常

千升

272講到252都黎

無-完先+真係有啲可惜
淨係等位+左
許願池 奈奈想一開就見258樓上
我朝早要去睇醫生啦

走開喇你

幾日跌左1700點 比個brake黎都得掛

升三百再跌落25000

有位加熊啦

冇人信升 熊二來了

今日開始b浪

我都有加喎

上望幾多

三幻

美期都係好廢 淨係識deep v 之後就唔識升

夜期有幾個打左幾張 -4x

救命呀

多謝你地個個睇反彈
熊軍表示多謝你地

睇反彈不買牛 睇人仆街最開心

次次都deep v再插 嚇我唔到既

彈上265啦，我都想牛轉熊啊

反彈為左加沽
265見

個個嗌反彈都係為左加熊

日股跌緊百幾

加沽

MAGGIE

歡場無真心

喂
QQ比d力啦310都冇？

又跌了

又跌

QQ見一見315先ok?

日日打開都係紅色

廢到

又跌 又要dt追熊?

平開都唔得

灰死

272叫完大家沽
冇位再加既

企得返258先好搏彈 港女真係好廢

咩位可以再加？

388 繼續不動如山

QQ 壞左？310 306 係咁閃

無信念
日日都追熊
日日都覺得彈
日日都清倉
日日都裂口

綠燈

向上定向下先？

Dllm255 254仲有二千張牛

268
或穿255

又3幻

大户牛黎

QQ做野

太多賭徒

升！升！升

今日大奇蹟日

港交所粒綠色電燈制係唔係未交電費呀

升升升
QQ315開市啦

捨得彈未

淡友們加沽啦

真係會見返24000

仆街升2-3百點未

忍一忍 幻柒變三幻

盞燈閃黎閃去 彈出彈入 眼都盲
一係就升一係就唔好跌啦

低開100

咁都要低開

港女好慘

外賣仔

大家邊度睇低開

今日睇位熊

屌無力

垃圾港女

估咋 未睇到

睇期la

QQ今日320 ok?

今日300

我就平手走左喇琴日
升！升！升

屌期一開就隊

期一棍一棍

今日QQ收唔到320抽一位手足含

到到都隊港女走得甩？

完全冇力，255 牛88

LM

含大幾時發威呀

垃圾QQ

睇勁假2800 都得

熊過fatfat

厄丁含

你唔好嚇我

屌你，美股Deep V都要低開

My cow cow molamola

報名

5號仔真係個勢想穿60

你睇下而家MAGGIE先喇

淡支真係好多GAY佬

唔洗睇都知會綠燈收市

終於係時候牛

唔好呀 巴打

領跌

開市call QQ到320

彭巴

比次機會

真係唔好

利申：cow左

若不是MAY姐
我今日羊到阿媽都唔認得
屌你MAY姐

一開都十幾格 唔爭在

記唔記得上星期係點，v番上來之後2日

怪獸巴開始難捉摸啦

咩位CALL左

莫燈ok?

正 60就買

早~

冇加密=亂講
加左密都係亂講

記得
希望呢2日都係咁

牛軍

咁幫人含係真定假

支那死落地獄好嗎

入call

315好似大約呢個位

真

同彭巴打對台 打和啦

hsbc個前大班都叫人無9厘都唔好買

咁我排定隊先，龍尾係邊

今日跌500回50

又呃撚含

上證見底未

殺熊

開始有人買熊

same

放心好快番家鄉

點解牛證殺極都仲有咁多

我隻Call啊

Qq同平開有咩分別

期火箭咁上番去

嘩 棍

今日輪到qq掩護大笨象

大戶牛

我唔貪心
俾個25750我就得

高水

乜料

日經彈左一舊

熊! 熊! 哈

B來了 你帶路

求25750俾我食餐m記

轉燈準備

比小小力啦大佬啊

上升殺熊引更多牛 再反手殺落去

邊有甘多大户, 唔好成日9叫大户

港女學下呀爺得唔得

到

hsi條巨棍

唔洗學呀爺, 學美琪都好啦

納dee 轉燈 今晚總攻6700

Morning

彈完，可以熊

加沽機會都唔比

平晒+1

繼續call QQ

港女真係彈100點都難

清倉，等玩個股

轉燈了

Crab crab crab

多謝許願池
我愛奈奈

你唔係成日話我好煩嘅咩

今個星期上唔返26100就要23000見

咁淡

你今日冇9叫嘛

700火箭

係未鳩叫

股王好勁

差唔多最低位先平+1
好on9
要出去睇醫生 唔敢坐定
無左百幾點
一陣見埋258
唉

平埋奈奈平左+1 先去到我個位

無夾點叫

沽壓好勁

長期低水

頂你有時未入貨都叫

升軌底已到, 小注加睇下岩唔岩方向
+1@25706

搞到好想PUT / 熊

好少眼妳坐咁耐架喎

叫佢俾個入貨位姐
嗱 證明許願池係愛奈奈

幫手許願上265 ok?

好有中志同人講睇258
然後255走左

Cls 3支陽燭 比一個大棍打哂落黎

牛咗，彈100點比我回血啦

大志

QQ 三個字十幾億？

第一站261 睇265

等月供棍頂一頂

真係好弱 彈唔起

明明綠燈，轉眼變成紅燈

彈唔起 熊佢老母

每次綠燈都比人棍落

今日又撚

又插番落黎

企左成個鐘等我fd都仲未到

Cls 啲陰燭下下都又長又粗

邊個熊左

爸爸買左咩呀 牛？

頂撚住呀股王

2棍隊番落黎

屌拿聲，發惡夢

尋晚臨訓 DJI +1 左, 好彩頭先平左

674平+1
出去睇醫生啦

見到港女插左咁耐, 60K 又想開叉想入 +1

咁大支針，放多陣先啦

你幾點訓架

想縮了⋯⋯⋯⋯

依期咁難玩小心啲

兩點呀, 見佢上番 242 入

上證都一棍上番, 港女

奈奈係邊度企街

方向出左
熊得
🐻🐻🦐

我終於明白熊市勿買牛既真錯鍗

點解12月冇大波波既

大户波幅都懶整

唔跟呀爺

唔係蝕好多咪坐下囉

港女有冇咁廢

qq 死翻落去啦

好大棍cls

牛軍high左唔夠半個鐘

點解可以咁廢

進攻 DL

又跌

想點架港女，點都跌Ga

條bb 好似透明

畀佢磨下257
下午棍落

港女冇底

屌彈完啦

彈間實瀉 日日都係咁

彈左20點
準備棍落

同我一9樣 今朝操作錯誤
過夜贏200點變得番100點

唉 唔信自己熊左

咁你睇升？

阿爺生性啲，今個禮拜上番26000先

我都想

老老實實
今日應該都有排跌

d熊好貴

買牛坐定定

妹妹吓邊度好玩

如果覺得跌
貴一貴我都會買
嬴唔係嬴得多
但輸又唔係輸得多

跌左千幾都熊好大貪

托700，洗2318

花旗尋日係咪推內房

見佢沽緊含大

十半大瀉

留名

揀定d牛先
多謝莫巴

已入牛

道指支針想點 大獲

牛仔有救

你既倉底sq仲未走？

似行下降軌

所以我寧願小注極牛賭錢，都唔會山底追熊輸身家

未呀

訓咗教

又玩電話

又殺人又燒機仲扮野

我200變49
開市j番50

同一招想用幾多次

巨棍，插插插

屌你死港女，死都唔升

你有許願池加持 怕咩

咩事 有野發咗？ 你地散哂水啦？

2318

Same

仲要連跌幾多日呀

又行三角

點撚樣啊，唔係dh dl已做下話

已止蝕

今日又大成交

DH 已見

57286 坐左幾格
變蝕兩格就走
好彩大大聲 細細注

又話total loss 左

破左產，又從頭黎過

贏面未大到要上賭船

同我升盡佢

SING!

港女自high

今日好撚狗
唔理照信念熊

升未

莫一棍

莫巴好強

真係跌，莫一棍

多謝莫巴!!!

莫一棍 OPOP

唔撚好係雙頂OK!?

正
牛sh 等上270

有神棍快拜

莫巴可唔可以講直插24000

今次美琪唔跟

又夾

轉眼收紅

學人玩燈制 dllm大戶

比多棍平走算啦

莫爺堅料

冇力

隻熊賺1600唔走 而家走唔到

又回落去行三角?

實落番去
怕咩

有排縮，返工勤力d啦

係唔係雙頂啦？

岩 升勢已去
跌勢大好

我都係睇升

走熊算

今晚係咪英國投票？

會後悔架
唔好啊

時間停止器？

吊排撚左成3分鐘都放唔撚到隻牛

dllm

2382 咩事大彈

改期

應該唔係雙頂, 無好似開頭果轉咁即隊落黎, 應該係調整再上

利申:9UP

你又做左咩

好似又再推遲
英國首相特里莎·梅周一（10日）宣佈，她聽取了批評人士對北愛邊界問題的關注，決定推遲議會脫歐協議投票。

同我升盡佢
千升之日

爆未
好悶

今日玩燈

Apple比雜種打壓

上證拖後腿

佢高位跌左成20% 比人回下氣再沽過都要啦

唔識理解
華為個大嬸 美國應該唔會放
好想PUT 佢

跌呀

港女想上, 但上證仲搵緊條底褲

個市太西，走先

重返26000 長沽 返到再講

唔郁不如早d 收市

仆街支那，插落去啦

繼續祝福 妹升都好

佢高位係17X蚊

原來老美琴晚大奇蹟日

上證不如收左市佢啦.. 唔好左住晒

今日實打埋254

就快悶死

反手 牛佢老母

係BB 中線上行緊，好有力，妹升

妹到咁都唔知買唔買好

要爆上要上證助攻, 上證仲撚緊條下軌

妹到挑上258

呢啲位 等回左先啦 隨時一針打落黎

大芋托到上天花板

天早走佐
唔走食130點

妹升之後就大跌 btw 上260先啦 無位沽呀

劍上三幻大家話好唔好？

3333又升

落地獄喇

做左底，升得

隻put 日日開市賣 收市前買返

成班一升又狂唱好, 未輸夠??

睇短彈姐

3333平頂 好快跌

聽日裂口開就好睇 又做個島底

25蚊位就無乜力再去, 但總之24蚊樓上就更到西咁

大大棍

差不多了

上呀

熊佢啦快啲

又賺 羊死我啦

今日爆300點再熊爆佢

熊! 熊! 蝦! 熊! 熊! 蝦!

原來係真千升之日

劍指三幻二

你又賺？點解咁勁嘅

我捱咗咁多日牛，終於到出頭日啦

到晒許願位
其實我學ta做乜9

技能唔係人人有, 要珍惜

乖乖地升咪幾好囉 係要我勞氣

Qq企穩先再上

27 3333 700 388 3690同我升盡佢

我隻Call 升左一百點旭都唔旭下

280到價內

快D補裂口啦 唔補點加沽呀傻鳩大戶

尋晚咪話左入近牛
賺幾舊水

期支針好柒

推得咁慢既。

今朝先入牛，插水嗰陣差啲比佢震走

懷疑布神真係奶左野 到依家都唔見人

懷疑人生

派貨格